黃洋達: 現在會上街的人, 都係支持港獨. 我從未推動港獨.

黃洋達:
- 而家會上街的人, 都係支持港獨.
- 我認為港獨唔係社會運動, 唔係爭取民意和向政府施壓, 而係攪革命.
- 攪港獨, 必定會犧牲好多人.
- 但我唔會批評人地係"送頭", 因為呢個係人地既行動, 唔關我地事.

- 我地發起既行動都係跟港獨無關.
- 我從未推動過港獨.
- 我一直係支持永續基本法.

精華: 第一節14:30開始

話上街既人都係港獨, 但自己又縮

咩玩法?

永瀆

咪理條濕鳩

但永續基本法就是貨真價實的港獨

仲有唔少人信佢

陳雲：選完了，也忍完了。告訴大家，永續基本法是什麼？永續基本法，就是港獨，貨真價實的港獨。

永續基本法都要基於冇人干涉基本法
支那可以係咁釋法
求其加野入附例
基本法寫明有普選可以講到冇
直都拗到攣
咁點撚樣永續啊屌

邊位

唔好再推熱狗青山派d野，又鳩佢地鳩up啦

得
到時個社會風向撐港獨時
唔好出黎認屎認屁就得

永續?! 所以北京而家咪加個附件三俾你囉
柒頭皮屌你老母

國師 : 自獨(自治獨立), 就是貨真價實的自瀆

黃洋達

屌你老母 你唔提鳩達我以為佢死撚埋TIM
都2020啦 仲永續基本法
鳩達係唔係平時唔撚睇新聞
本基本法被人加野係附件三到度啦
仲永續

我已背上(59 條罪) 一生苦困，後悔與。。。。。

一個不能少

屌你老母樓主不停係度推人渣敗類陷家剷廢物

永續基本法，講就好聽，其實即係希望大陸會老老實實比高度自治你
柒少陣啦死熱狗，而家大陸係不惜破壞經濟都要長痛不如短痛盡快壓你落去呀，仲基本法
成日笑9人35+自己咪一樣拎住想冇可能實現既野打j
大陸都直接落國安法仲敢打基本法三隻字出黎死熱狗知唔知醜
不過咁，都好理解熱狗好驚比人dq既，唔係點入去佢地口中既垃圾議會（入去坐）

法治撚先當係寶

佢地可能係香港殘餘既少數反對派

(其他人會因為國安法被捕)

好想選

我無講過，你篤灰

仲攬住個光環

永續附件三

回力鏢

咪係

勢力 實力 已大不如前
點選？

哇哇哇哇

This ?

仲基本法

將來大部分反共派因國安法被捕

拉剩熱狗, 佢地咪有得選 (難怪松泰係議會都唔衝)

仲基本法基本法改到叫黃洋達既要坐監都得啦

以前邊條柒頭有份講建國？

衛星page 會點回應

上幾次如下：

堅怕立法

柒撚到

好核突。。。

大中華熱狗

黃毓民：歷史在笑

B隊表示永續國安法

簡單嚟講係好鬼驚比狗拉所以縮咗先兼割席

而家明白松泰點解唔衝

仲核突

一個令轉生,由搞手變左支持國安法,柒頭達真係厲害

大眾係白痴 anyway

邊個7 d, 大家黎選下

大中華情花毒，記得嗎

今年含淚投埋泰博

下屆未必會投

即係佢無上街囉…

傻人發現案

衰過藍c....

只求攬炒一齊輸
睇上屆九東

7 黑中既螢火松

屌你老母死熱狗 永續基本法
而加基本法被人加野係附件三stand by la on lun 99

屌，咪撚再晒時間係啲戇鳩度啦

共產黨：真乖

BAM~~~~~

老屍又中
風

衰過舊垃圾

cannot agree more 呢家都有基本法架喇 續老母咩

垃圾共產黨走狗提黎做乜

垃圾割蓆

基本法繼續比人加附件啦

都唔係同路人，對佢而言何來割蓆

Noted with thanks

仲存在？冇人理你啦

冇人選，變咗政治怨婦

就算第日飯民比人拉晒 我投建制都唔會投熱狗 立此存照

共狗現型

熱狗垃圾 收皮啦 選唔到就屈人

垃圾

熱狗搵笨柒 當大眾係白痴

口頭勇武

割得幾快

咁邊個主動帶頭喺16年嗰陣搞大範圍港獨和國旗設計比賽？

原來佢冇DEL POST

咁撚廢，橕佢真係把撚

老師又中

風

張圖未必係件事嘅全部，但係每次睇到都好拎好笑，三步併作兩步咁走

繼續玩無賴囉
露晒底又點，打句「預咗被熱狗」又無事

熱狗永遠都唔會認輸，同佢哋辯論好辛苦

仲有人記得

【香港輕新聞】香港樹仁大學學生會昨日下午（4月18日）就「港獨」思潮舉行時事論壇，邀請「熱血公民」首領黃洋達，「香港民族黨」陳浩天、「民主黨」總幹事林卓廷及律師何君堯出席討論香港前途問題。論壇以「港獨思潮勢不可擋？香港何去何從？」為題。黃洋達指香港必須尋求自己的出路，推動中港區隔，香港才可得以保存。陳浩天亦提出香港要以獨立建國為目標，但何君堯就指香港經濟依賴中國，糧食及食水又依靠中國進口，無條件獨立建國，多次指港獨思維應懸崖勒馬。黃洋達反駁何君堯邏輯有問題，指假若一個地方需要外地進口糧食就不應獨立，那麼身為全球最大糧食進口國的中國就應先正視應否歸入美國領土。黃洋達又以「巴拿馬文件」事件為例，指中共官員亦需依靠香港將資金轉往外地，突顯出香港的重要地位，所以香港更應尋求獨立地位，與中共政權區隔。

鳩達打倒左幾多次自己

熱城獲獲都笑撚死人

你都叫咗時代革命咁耐
而家又譴責人革命

佢洗撚 delete, 正常有思想既一早走撚咗。得返班垃圾信佢，家下公開話香港人係中國人，重認自己愛國。由地下走上地面都唔撚怕。台灣竟然唔理隻人妖比佢繼續搞局吸金先好笑。

屌，係咪想選

永續一個支那可以隨便改冇後果嘅憲法
陳雲真係中共座上客嚟
直情係間諜

擺撚到明係驚國安法啦

熱狗係經「本土傾向」包裝後嘅大中華膠

我最鍾意做回帶撚

精華
08:34 只要大家嘅信念都同樣係一致，我哋認為，香港係有必要去建國，香港係有必要去獨立

0936 而首先第一樣嘢，我哋要去討論佢，我哋要去宣揚佢，你唔好第一步就同我講話you no gun

永續附件三

屌你老母

要選議會呀嘛 俾人dq點算

依張圖熱狗講咗億幾次係追擊其他人先去第二度

做個徹徹底底嘅騎牆派偽本土好過做埋啲無用嘅嘢而家逐
真係學到好多嘢
打上去？不了
杜生同叻狗嗰個對話相無佢好後悔
哂時間

熱99

其實熱狗係話改好哂先永續
睇下人哋政綱先
所以成句係五區公投，全民制憲，永續基本法

你地個個笑佢on9，我就話佢好醒
佢依家唔認搞過港獨，話自己唔支持港獨，無非都係驚將來既國安條例，甚至23條，依家鋪定路到時自然全身而退

仲永瀆基本法
訓𠹌左幾耐啊

熱狗

我覺得永續無問題，大家有大家想爭取既野
但問題係點樣令中共/港共答應先係重點

沒有不害怕既本錢

但以前當gphone話不支持港獨， 熱狗都即屌

冇人想知

59條罪
最後其實有charge佢幾多條？定一條都冇告？

講幾多億次泛登仔都唔會理架啦

打錯哂啲嘢
而被逐
相信佢好後悔

所以個陣陳雲咪輸咗先話係港獨
有年花市有陳浩天添
但熱狗成日好似今次咁柒法點幫
佢地而家講咩都已經好難令人好似你咁樣理解

三哥話齋係零呀

鳩坐達係咩人？

有幾醒丫，咁多年乜柒都選唔到係有原因㗎。
而家咪攬住個幾百人打J嘅濕鳩網台喺度叫人課金課金課金。

大陸招佢分化？會唔會諗多咗？佢就想。

公眾係白痴, 當我地係本土派吖嘛 (cctai, 2017)

好掛住皇上

有bno 信英國政府唔怕。有著數認，無就唔認

黃洋達要永續課金

就快選舉了怕dq

睇第一句得啦

好明顯地佢地依家係想縮，由佢地4年前得一個立法會議員當選就已經鋪緊路啦

必須要有圖。有凌波微步圖都可以唔認，如果無就出現水泥隊

關心政治少過四年既人係會好似樓主咁我以前都係

睇下黃兆健日日叫人投票。上次白票論，而家熱普城白兵肥亨無一個認，玩語言偽術

你想講咩?
我以前係支持熱普城

雖然呢條友響好多人眼中都係條濕鳩，但熱普城提出既「永續基本法」、「全民制憲」其實係最撚穩陣，可以做到制度內外合作達成「港獨」

制度外唔洗多講；

制度內，「永續基本法」又唔會比人DQ，又最政治政確；對於支那黎講，「永續基本法」、「全民制憲」就係泛民成日批評既「魔鬼在細節中」。如果前提係「永續基本法」，而又可以「全民制憲（修改基本法）」，可以達成「政黨法」、「公投法」，一來短期可以透過「高度自治」，達成「支港區隔；長期內講，可以透過民主自決達成港獨

基本法三個字係名黎啫，重點在於全民制憲，你鐘意叫「基本法」做「香港憲法」、「無哂辦法」、「白法變黑法」都得架

黃洋達係咪同陳雲割蓆
係既唔該直接講

咩立場唔重要
但同一隊人，個個都唔同立場
恕我智障跟唔到

立場成日變

成篇廢話
共匪會俾你改基本法咩？

理得佢地廢UP D咩

你岩，8 月先理佢地。暫且記下

呢招WORK 唔洗搞咁多野啦

以後開post時如果有少少唔啱聽
就topic打定句 預咗被飯民

大家打和啦super
反正大家可以齋屌唔比建議

你提出左好多字眼，但點樣可以令支那完完全全冇曬所有權力？？？最近5年有眼見支那係雞碎咁多既權力都可以放到好大

WHO

所以梁天琦當年咪唔想幫佢地手，仲比熱普城反咬話反骨

屌你縮到 一直都話其他人唔夠激進 好啦依加玩大佢啦 你又縮

問題 熱血個網台
影響力越黎越低
Fb又係

支那會比大家港獨咩？

以我認知，熱狗最撚獨
慢慢發覺係共諜黎

濕鳩麻撚煩 掠水就識

基本法有支那參與成份
都係信唔過

睇唔到喇,佢係咪del左post

又一隻熱狗

所以話係人係鬼，最後一定現哂形

你叫熱狗迷情何以堪呀

唔係話呢招一定work，只係解釋一下熱狗講乜啫

大家可以屌鳩熱狗得個講，講又講得唔清唔楚，做又做唔到，方向、目標都錯撚哂，一無是處，但盲目屌鳩班熱狗，都唔好下下因人廢言同曲解先得架

盞班熱狗繼續自名清高，擺個死人款：眾人皆醉我獨醒，鄭松泰：大眾係白痴，就係佢地自名清高既寫照

重點：而家都係行緊基本法，你係咪好滿意現狀

咪話左佢地提出既係「永續基本法」+「全民制憲」

香港立國之後，都要制憲架

直接大叫港獨，選贏左仲要一身蟻

不過連登仔支持，無所謂啦

來說是非者便是是非人

以前吹自己幾萬人睇

上到YouTube 得十幾view

咁你去支那住啦屌

熱狗出沒注意

戇鳩仔繼續呃自己

Backup

點解仲可以相信中共會同你有傾有講，仲要俾你改基本法
真.信政府唔驚

Del post就得咁天真？樓主pin返張cap圖俾大家睇下啦

反對政府就係港獨

咁又係呀 反正都無人支持得班死忠 講乜都唔緊要繼續做佢自己事就得

咪話左：

大家可以屌鳩熱狗得個講，講又講得唔清唔楚，做又做唔到，方向、目標都錯撚哂，一無是處，但盲目屌鳩班熱狗，都唔好下下因人廢言同曲解先得架

佢曾經嚮節目大大聲話要搞港獨
當時陳浩天都未出現
咪以為無人記得啦鳩達

即刻del左想唔認數

咪話左：

大家可以屌鳩熱狗得個講，講又講得唔清唔楚，做又做唔到，方向、目標都錯撚哂，一無是處，但盲目屌鳩班熱狗，都唔好下下因人廢言同曲解先得架

盞班熱狗繼續自名清高，擺個死人款：眾人皆醉我獨醒，鄭松泰：大眾係白痴，就係佢地自名清高既寫照

佢從來都無事

高峰已過 四年前有機會自己唔好好把握 依家成隻傻閪狗咁吠

老師又中

原來云伯都係mon post撚

想入閘？

咁都叫"跟港獨無關"?

希望到2024
有擺明車馬既本土派候選人
到時就唔駛含淚投熱狗

笑死，糾正番人地對政綱既睇法就話人熱狗
所以政治觀永遠咪無進步囉
既然大家根本都無咩執政意志
所以泛民咪可以hea住做

熱狗唔洗討論

諗住上佢fb屌柒佢，點知無

熱狗：你改圖！

鳩達咁講，係怕牙泰同四眼仔等人被DQ入唔到閘
到時熱狗一伙就更加邊緣化
而家泛民同本土嗰面好多人未必入到閘
唔參加初選嘅熱狗有機會冷手執個熱煎堆

其實如果選管會夠膽玩大佢嘅話
可以話泛民合作拉布唔選內會主席，阻礙議會運作，唔係真誠擁護基本法，到時可以ban咗啲泛民黨派唔俾出選
不過我諗現階段都未敢玩到咁大嘅

永續基本法
基本法再不斷加插附件三

出國安法， 就預左會玩到最盡

想當日14年班熱狗信徒話佢揹咁多條罪，好大犧牲又盛，而家有冇熱狗信徒講下揹左去邊？

其實佢講野無錯，如果係立法會講到明撐港獨咪比人玩DQ, 正常都扮唔支持。不過基於呢條熱狗，我諗佢真心膠。唔評論個垃圾

又講佢
好心就咪討論呢條友啦

其實yahoo有link

唔好嘥時間喺啲垃圾度

難怪松泰唔衝

Hello 云伯
我支持全民制憲同五區公投架
我只係唔支持永瀆基本法

國屍個套講咁多年都係咁離地,永遠係到幻想中共會對你好好肯比你永續
佢班信徒就沉迷FB批鬥其他人(唔包括少數派同中共)

但佢同時話而家所有上街既人， 都係支持港獨

另類attention whore,最怕大家唔撚理佢地9up

蘋果日報頭版綁左所有人上船啦，你以為而家走得甩？

唔覺
我覺得信民主黨可以爭取到民主仲離地
你望下16年幾多人投左民主黨

尋日人地仲賣緊奬卷

寧願賭落啲新區議員都唔係含鄭松泰啦
抗爭打後嘅表現連泛民都不如

如果泛民講同一番話d熱狗衛星又會如獲而寶咁衝出黎屌

是但啦
係到講熱狗乜都錯㗎啦

wfc,又想拉人打泥漿摔角

準備玩倉庫番

又開多個衛星page,又搵返個班人互like
入親呢d page都好似睇緊人型蜈蚣

就係呢下最乞人憎
搞到好似一個串柒柒既宗教咁
佢地立場其實無問題

無論你屌熱狗咩，佢地就會引用熱狗聖經/聖言
屌返你
“（邊個）咪係（邊本書/邊個場合/幾時）講得好清楚”
你必須熟讀熱狗每本書，同每個人講過既每一句說話

咁都未止，串柒柒
喂你做左野咪講你做左野，唔洗講多餘串人既說話
就好似神父唔會同你講
“耶穌復活左架啦，洗唔洗叫耶穌係佢個墳度裝個 CCTV 影住佢復活？”

咁你繼續信民主黨同肥佬黎

記住9月35+，跟肥佬黎聖旨投票

咁輸咗有咩用 而家全部怨婦咁
cc tai贏咗又做過咩

咁你又做多左😂😂

即係佢退出囉

不了，你哋慢慢跟肥佬黎聖旨
信肥佬黎得民主

屌 算啦

GPhone 以前當話自己唔支持港獨， 衛星pages 都會即屌

人地信徒洗鬼要pr,識屌票就得啦,唔失敗落去又邊搵到原因繼續生存

熱狗可以不理

其實我好想知，
點解會有儍鳩會課金比佢，
叫黃洋達裝香為佢祈福

除咗錢多，
我諗唔到咩原因

加油,等多幾個月就可以沖出黎屌票

咁你哋民主派而家有幾成功，講黎聽下
係咪尋日賣左好多獎券呀

無份投，sorry

熱狗好驚俾港共dq冇得選?

有冇人cap低！

唔洗有資格投都可以沖出黎屌
因為你已經唔係第1個

成日覺得碌撚係比永續基本法
呢5隻字累死

根本無人明點解要永續基本法

用全民制憲可能會多數百票

冇因人廢言，因為永續基本法根本係個笑話黎
你覺得我地屌永續基本法係純粹因爲出至陳雲把口嘛，咁係咪你相信咁樣係work?
係的話你可唔可以講下點解你去到2020年你仲相信港共會俾你全民制憲

投本土派冇成本點解唔做
（利申：堅決不貨金熱狗）

狗共用附件三立國安法
係基本法可行機制

陳雲要永續咁的基本法

又縮
永續基本法=提倡自決
基本法講到明50年㗎嘛

又係咁，唔信熱狗=信民主黨

我知佢哋型象差，怨婦，
但你試吓呢套野係由gphone推岀黎
個個都爭住讚好啦
同埋自決咪又係港獨
但係唔會個個都講到岀哂面架嘛
而宜家就真係咩都無
一係同中共攬炒，一係望美國會打救

戴返個頭盔先

老師又中.........風

點解你重會聽

汪汪達

岩岩先發覺波台狗都多熱狗,幾個block左既波台狗幫熱狗講野

黃兆健日日同人申請松泰唔支持既兩輪防疫基金。松泰：堅決反對，誓死申請。
有泛民黃籃民意，自己高調網上投反對，然後現實全力同市民申請

屌你老母熱狗達

垃圾熱狗

最 on 9在於共産黨會俾全民制憲咩

國師明明講過永續基本法就係港獨

支那有基本法解釋權永續黎有乜用

走去永續一部立法同釋法權都喺人哋手上嘅法律
我睇唔到呢個人有幾咁想獨立自主

6年前，under葉國華條水嘅沈旭暉，都踢爆你陳云根嘅「城邦」，只係喺度攪「芬蘭化香港」。永續基本法唔係承認中共治權、延續中共施加於香港嘅「憲法」又係咩？（以前云國屍、碌撚嘅教徒最鍾意講「我地係全民制憲，制咗新憲先永續」，咁你就係另立新法啦！續乜Q基本法？）

你話中共好似蘇聯咁有番少少口齒，咁香港玩「芬蘭化」我都尚且同情的理解。
不過中共同蘇聯根本係兩回事：蘇聯只係扶植一大堆共產主義衛星國、將共產政體推至全球，衛星國認佢做大阿哥就得；但中共直頭係帝制入骨，拎得治權後更要所有人民變蟻民奴才、事無大小都要喺佢掌控以內。

對住中共想玩「芬蘭化」，偏偏咁多年係咁左shift 右shift 呃細路（淨係港唔港獨已經係咁shift），食屎啦！

所以港獨咪就係推翻支那在港政權嘅革命囉
但永續奴隸法唔係革命嘛

我一六年仲投撚左條仆街，屌佢老母衰撚過黃碧雲

我咪話左佢呢招唔work

Btw, 大律師公會出左聲明，引左法律話共狗無權將國安法加入附件三

道理同出一轍

如果咁樣推論，制度內抗爭根本多鳩餘（民意撚：顯示民意、突顯支共醜惡除外），淨返街頭武力抗爭（流血革命）一途

正想搵

根本中共見到一國兩制行得到
自動就會同你永續基本法
之前中聯辦個張曉明擺明呃飯食
講真之前中共都放鬆哂手腳比班政棍賺左20年油水年年出黎籌款都賺到盆滿缽滿
其實都算係咁啦

根本呢家所謂既抗爭就係主動要求中共收緊對香港既政策而家冇得怪人

咁快開始割席

驚國安搵上門？

根本呢家所謂既抗爭就係主動要求中共收緊對香港既政策而家冇得怪人

blame the victim?

某老師派系人馬根本就係香港毒瘤

我寧願白票

求共匪俾有真普選既基本法同港獨一樣難

講穩陣，我夠次次講777講暫援時就應該袋住先，單方面宣布勝利啦，都比人屌係5毛

但問題係呢家鳩達去到呢一步玩割席自保

你再按下睇下？
Del撚左啦
熱狗聲大大第一個講港獨
而家縮沙

要幾垃圾先會連最核心個樣野都要即跪

做人咁低質無咩意思

要辯論就搬啲有營養嘅嘢出嚟，好似熱狗永瀆屌泛民又屌港獨都唔知做乜鳩

講選舉就叫人打街頭戰，上到街又話你送頭、港獨唔join、龜縮分燒肉。最撚安全就係佢哋

根本就係想被招安
做民建聯第二

如果其他人有事佢冇事
我第一個舉報佢
Cap撚晒佢以前d片篤撚死佢

唔洗理熱狗，好撚煩，同泛民一樣都係打份工

熱狗弱智真係唔係扮
好心你地返去青山啦屌

佢自己割席, 但又篤其他人係港獨

首先搞五區公投係比人知道呢樣野係有民意授權
如果關注度高，亦都可以建立番香港人既本土意識
全民制憲就真係要靠議會裡抗爭，爭取番黎
同埋你問中共點先答應，咁就一定係到時點傾，無得答你
但我可以答到你中共係有機會妥協，
因為佢哋無非都為咗錢，唔通自在我哋塊地
最後失敗既，咪搞番革命
不過係岀師有名既革命，點都會有個基礎係度
而家既「革命」只不過係有d人睇唔過眼警暴先變黃
仲要呢部分人口講話自己黃，
但做過最黃既野咪食下黃店，
又或者ig story話自己好嬲，
我身邊大把呢d人
不過而家都是但啦，
一係攬炒，一係美國打救

熱衛兵出動未

有1男1女望住呢個黃洋達向後跑

國安法都搞得出仲覺得中共1st priory 係錢？
對於中共黎講權永遠係第一

正濕九，死撚左佢啦

淆撚到link 都del 埋？！

即係佢唔主張港獨囉熱狗係咁，鍾意特別啲，你主張一國兩制佢又嗌香港獨立唯一岀路架啦

真係好撚柒 ... 重要 mon post

黨員

exactly

一直以黎中共都冇乜點理香港
任你點玩架啦
只係而家玩到過哂火位姐
社會既問題從來都係政府同d商人利益攪出黎
講真你自己冇能力既話
就算換個新政府你咪一樣係窮撚被商人榨壓
如果話想要多d社會福利既話
要全民交多幾倍稅 d 人咪又係唔肯
另外本身香港就冇乜天然資源根本就好多野都冇得同d北歐人比

鳩達以至熱血公民根本就冇logic同埋底線
佢地唯一核心價值就係課金課金課金

條撚樣會話自己得過講字 無實際行動推動過

精神分裂

因為個陣同美國無鬥到咁「恆」嘛
而家就梗係權行先啦
但最後咪又係為番錢
我打死都唔信中共同錢作對
始終都未搵到香港呢個替代品，甚至乎根本無

支持基本法都唔知咩嘢本土主義嚟

垃圾，好彩當年選唔撚到。

所以公關同態度真係好重要
態度唔好，point有用，唔係人人肯聽
想曲高和寡定係人人都讚/跟真係三思

係中共自己改變

專訪前特首特別顧問葉國華 感覺中央不再強調「港事港辦」 別低估習近平政府的「底線思維」 2020/04/22 13:23

【有線新聞】回歸初期，擔任行政長官特別顧問的葉國華接受專訪。他指中央當年很少監督特區政府，自己曾經「港事港辦」，應對中央交托的任務，但他感覺到近十年主理香港的中央官員不再講「港事港辦」及「河水不犯井水」。

國師做咩突然del左講港獨的post既？
唔係好勇咁話永續基本法=港獨咩？

我一定推你地返咗大陸慢慢審

所以而家攬炒，都係所有人應得既報應

呢個諗法岩唔哂，如果全部人都係因為「搵唔到食」、「發唔到達」先行出黎，咁行出黎o個班就唔會有中產（唔係飲㗎啡睇法國片賺十皮唔夠就叫中產）同專業人士啦

邊個黎架?販民代表黎架?
刷存在感不如出黎話支持國安法囉
至少我會記得你支持過 好過而家連你係邊個都唔知

都係，同理，支共坐大，係世界嘅報應

陷家剷來

白卡: 白卡又中(伏)

太戇鳩，好難唔記得

上街都係港毒

熱狗仲有咩存在價值

其實係有好多有錢佬要借呢場運動賺錢
佢地先話行出黎
例如攪籌款 賣紀念品 呃錢
而比人拉果d 好多都係低下階層 ，窮撚 ， 學生同一D好傻好天真既人
佢地無啦啦就比人水左出黎坐監
而後面指指點點既人就不斷咁賺

佢係講事實喎
好難得呢一點我認同佢

關我撚事

咁又係 雨革個陣都係話有幾十條非法集結既罪

咁岩我又搵到多一段鳩達支持港獨既言論

「熱血公民」首領黃洋達（右）日前已在其網台公開承認，「公投制憲」其實就是「港獨」的「實際操作」

笑撚左 班傻閪2020仲講永續

點解今時今日嘅局面一定係因為抗爭者玩大咗，而唔係中共自習近平上台以嚟干預太多逼到香港人埋牆角反抗呢？

點樣論證抗爭唔係由政府引發？

定係到2020年仲講緊唔好激嬲中共？

又，一直以嚟任我地點玩點解次次政改都唔聽民意？

但我見有啲熱狗粉前幾日仲係咁post港獨是唯一出路
睇嚟之後又會變唔係了

佢做乜鳩自我膨脹得咁緊要你唔支持港獨同啲人自發上街係冇任何關連你當緊自己係皇帝定大台呀依家？

成日話最能憎熱狗 自己口吻同行為咪又係一鳩樣

最後係幾後？
共產黨未改革開放之前可以40年都同錢作對，齋搞意識形態鬥爭
習近平好鍾意文革，你點知佢鬥到幾時先會停？
理性咁睇中共唔會推逃犯條例啦，咪又係去到開晒片先停
同埋佢真心覺得香港人係無用，中環換晒大陸專才一樣work，所以佢係真心要塊地，同埋香港獨立關稅地位個status，其他佢唔care，死人都無所謂

有錢佬賣紀念品賺錢？
知唔知自己講緊咩

傻鳩發現案

最後就係2037至2047咁上下
呢個係五十年不變既deadline
到時中共都要諗下搵唔到地方替代香港
又或者香港行唔到新加坡個套，點算好
（我諗到時都係永續基本法，不過係中共式基本法）
同埋你話佢真心要塊「地」
咁都係因為呢度有利益先要呢塊香港地嘛
仲要利益係好大
所以你最後講得無錯
中共就係想清洗香港人，赤化香港之下
永續香港呢個收益機器

不過我只係想講16年既大家係咪應該已經要諗下香港前途先呢
就算熱普城既永續基本法係泛民推既
我都會by,因為我by既係理念，唔係by政黨
上面d人唔好一黎就話人熱狗先啦
況且而家已經返唔到轉頭
而家只能投靠外國，仲要好被動
萬一到時真攬炒，仲會隨時變condom
大家做好覺悟啦

中共俾你改?

熱狗死返埋一二邊啦 屌你老母

熱狗死全家

熱狗滿都claim 自己暴動罪ga

中共咩都唔比架，但大家咪又係會做。

中英聯合聲明都可以話過時都得，點樣同你玩永續呀？簽幾多次都無用啦

到2047佢都一樣可以同你一樣講永續基本法
個substance係點都係任佢開
唔好咁天真覺得佢會比你全民制憲拎住份基本法玩猜猜畫畫好無？

自決比唔比？又唔見大部分人話唔work
港獨比唔比？大家咪又係照嗌口號
35+比唔比？就算dq咪又係要選人入議會

咁一早唔好發起啲咩「護法運動」、「護法戰爭」，叫人唔好撚激嬲共產黨未得囉，廢物

你出世訓到而家?
現今社會有邊個地方唔係有錢人壓榨窮人

cap晒未，想睇返

55 read

差佬係前面喎？佢去追擊老解？

恕我直言
強調唔係雨傘運動，而係雨傘革命
再親身領軍參予
有片有聲有相，快佬成尺厚嘅公衆人物
有時間度藉口
不如盡快走佬吧啦

佢去追擊梁振英呀

不如話雜大大

垃撚圾，割席咪明講囉
返去含撚啦

不了，香港人要直接港獨
去商場唱下歌就會成功港獨

立國安法點立? 加入基本法附件三囉

熱青山：永續基本法

永續基本法

陳雲：永續基本法，就是港獨，貨真價實的港獨。

真正賣香港

人地本身成件事就係追擊緊梁振英
黃見到衝唔破警防線咪撓過後面再追擊過
有時真係唔好變到藍絲咁
Cut頭cut尾既片信到十足
Btw自己上YouTube 搵片
我唔係熱狗，所以無必要証明黃做過d咩
只係睇唔過眼大家做緊藍絲行為
人哋起碼12年已經係衝衝子
呢點係咪要尊重番
其他佢d衰嘢你地可以照IU

"支那"都講埋

所以講咗幾年呢班撚樣係最撚惡毒, 要強姦香港人民意接受共產黨統治走去認同基本法. 重要聲大大話呢個先係港獨.

只要將呢班人同工聯會民建聯代入, 你就會發現幾撚可怕. 屌泛民, 吹送頭, 唔上街, 立 "和約", 播失敗, 呃課金.

中共係唔會比你班反對者有活口, 你見佢點諸死梁天琦, 壓制黃之鋒. 家下連班民主化石都要拉要鎖. 你覺得呢班神棍安然無樣好正常? 咪撚玩啦.

不過中共從來無 "面" 比, 當你成為棄卒佢就會搵方法搞死你. 唔係有反送中, 早就比人踢爆網站做數, 層樓按比中資甚至自己無樓搞你保住層樓收埋貔.

熱狗=戇鳩

Noted with thanks.

永續基本法 = 港獨、分裂國家

岩，咁你咪跟肥佬黎雷動計劃投票，記得叫中共做阿爺呀

選舉近了 講港獨會俾人dq

岩

同

跟肥佬黎雷動計劃投票

有咩關係?

不過都好, 你都認同班撚樣最撚惡毒

無咩關係，借個位屌柒埋泛民姐

先幾日作者先post返2017
年舊畫，本野愈瀆愈厚，愈打愈多野出。

黃洋達唔係港獨, 係建國

佢有一期掛係口邊

熱狗點解成日，
今天的我打倒昨日的我？
都有班熱粉支持？

牙達又扮哂蟹話唔港獨等選舉主任畀佢入閘

陳雲del左永瀆=港獨個post
佢唔撚係中共座上客黎既咩？

佢講野有冇腦

當年俾仇思達踢爆咗
熱狗死忠有二百人左右
呢個都係常規聽眾數

呢條撚樣無得去旅行就係度鳩翕

好多係匡智會成員

一班政治投機者，依家出國安法，政治成本大增，咪轉軚囉，有幾出奇

唔咁講唔通想比人拉咩

但佢同時又話上街既人都係港獨

佢想上街既人比人拉?

熱狗唔係出過"香港建國"衫?

我見我同事都有著

佢都過街老鼠 馬後炮

有釋法存在已經唔接受得

PUSH

2016前鳩達政見都仲接受到
之後, 佢好似屌哂所有人
跟住所有人又屌9佢

利申, 無課金比佢, 但聽佢講非政治嘢, 其實幾好聽.

熱狗根本衰撚過建制
寧要真小人 不要偽君子

但係陳雲本身係一個矛盾載體佢所謂「全民制憲」必然係由佢所認為屬於「精英階層」的「士人」負責。咁何來全民呢？佢推崇嘅係精英主義喎而且佢似乎又有司徒華個種「異見民族主義」的傾向，呢種心態係新儒家唐君毅、牟宗三就最為明顯。所以所謂「全民制憲」最後只會係熱狗認為係知識份子嘅人負責，而背後好有可能同中共有部分嘅利益勾結因爲佢要係所謂英、美、港三者中拎利益平衡。但係「港獨」係完全唔同

求其喺 google 打「熱血 建國」已經有

【明報專訊】熱血公民昨晚8時在全港5個地區舉行六四集會，包括尖沙嘴、西灣河、觀塘、屯門及大圍，歷時兩個多小時。觀塘康寧道球場的集會有約300人出席，在該處出席集會的熱血公民黃洋達指出，在5區集會除為深入社區，更要深入「選區」。他認為六四「最大意義」是讓港人得知中共是殺人政權，泛民平反六四、建設民主中國是「引導我們向錯誤方向發展」；而今年集會提倡「全民制憲，香港建國」，認為港獨是唯一出路。

你同我都會相信既，Over my...

大佬叫狗仔收聲, 唔好再扮同路人
狗仔會唔會聽呢

睇鄭松泰就知班碌L無L用啦...講佢哋就凶狠...

2020仲貼熱狗
拉

老瘋子刪貼當冇事啊？

宣報参選未呀柒頭

建國即係建立國家，咁係咪港獨？

係
熱狗而家同所有野割哂蓆
最好其他人死L 哂, 剩返熱狗永續抗爭

永瀆社運

我冇上街呀，我做支援啫

未必係熱狗化，亦有可能係犬儒化
明明無人想聽泛民之笛

想聽多啲
我唔明點解佢會變成咁

ANSWER：割/佢請你和佢割

利申：唔割

退出都唔駛割㗎
佢真係好唔掂

馴養化，恭喜佢成為終蟈人

佢出賣都好似唔係第一鑊

成日將送頭掛係嘴邊既人都好容易變成犬儒
好似輔仁媒體既容樂其、健吾都係差唔多tune
（他們都不是熱狗，甚至被熱狗狙擊過）

佢地完全否定左抗爭者既自由意志和覺悟
覺得一定係泛民、連登吹雞，市民先會走出黎抗爭
因為唔出黎抗爭，就唔會有被狗捉、有人被自殺
所以全部出黎抗爭、叫人出黎抗爭、唔反對抗爭既人都係仆街

他們未必變成終蟈人
但只係好似雨革後期
當有些人看不到希望，找不到突破口
就會慣性將槍向指向自己人
「都係因為香港人垃圾，所以我地先唔成功」
「香港人唔值得你去犧牲，唔值得救」

以前打LOL都見唔少呢種人

你諗得佢地太美好

只係一班政治流氓，投機者

講下就當真？

同感

唔好理佢啦
邊忽無希望啫

我都想其他人死L晒🤪

乜原來得二百人咁L小，
呢二百人咪要重課
先至維繫到皇上同國師既生計？

好難理解點解唔係藍 都咁樣諗野

可能抗爭者面對嘅壓力唔係個個都承受到

你講得好中

佢真係日日都咁灰機
可能我要轉變一下 多啲share d positive news

佢縮去老母個子宮到都冇撚用，共匪唔會同你浪費口水，捉鳩你就捉鳩你，唔會同你鳩噏辯論。

因為共匪都係鳩噏立國，打又唔撚打得，只係識偷襲同不斷水鳩人，十萬八千里逃難，變咗做抗戰。

就算你話支持追求嘅“時代革命”係習近平新時代中國特色社會主義革命嘅簡稱，你一直都係擁抱習近平主席帶領嘅中國共產黨，背到一連串習思想。

好啲嘅都係要入集中營，浪費時間浪費口水去鳩噏自保最冇撚用。

一路走來都係刻薄，恥笑其他人為榮

幾年前大踢爆收聽人數係假之後
熱狗有搞過個Show
有人數過現場人數
真係得大概二百零人左右
計埋佢聽直播個平均數
應該差唔多
近幾年好似轉做收費節目
要死忠重課先聽到
應該係靠咁吊命

連登仔真係好憎熱狗

白票都唔撚選閪人熱狗

大大個國安法都未醒

都話鳩達講既「永續基本法」個「基本法」只係個名，人地講既係「全民制憲」、「重新立約」，推翻97之後個「基本法」，重新「立憲」。新憲法，鐘意叫乜就叫乜

我覺得熱普城呢招係唔撚work，因為根本就無可能制度內做到，唔洗講共狗會僭建、詮釋基本法，而係共狗唔會比普選香港人一樣，根本就唔會比香港人「全民制憲」，同當年五區公投一樣，最多只係顯示民意，同大家話要「話比外國人知」，「要有靚畫面比外國睇到香港人決心」一樣

「永續基本法（經修改）」、「港獨立國（制憲）」都係直接脫離支那控制，都係無可能要支那主動放棄香港管治權

唔想打泥漿摔角，但係「永續基本法」咪同「35+」一樣，支那無可能任得你搞

利申：支持35+，但只投有講明「35+失敗但當選」會如何處理既候選人

利申：一早講左認為熱狗呢招係on9，係唔work

上年反送中佢有無出過嚟？ 零印象

下個個到傻J笑定先

口講杯葛抵制唔理連登但是身體卻很誠實經常在連登 mon post

下面嗰個真係佢諗多咗囉好冇

黃洋達叫熱狗唔好上連登反擊可惜果班熱狗又係講一套做一套

連香港國旗設計比賽都有

呢條廢西仲有面行出黎既

陳云根一向都係中共座上客，佢唔係同何妖一樣有免死金牌咩？ ( 熱狗真係走得太前原來永續基本法就是貨真價實的港獨 )

點解冇人講鳩達佢係驚 DQ，先講永續基本法呢？

我反而對投白票冇意見喎，即係葉劉同梁美芬叫你事旦揀一個，你都投白票啦，

響我眼中，飯民同建制已經冇乜分別，

熱狗叫人投白票，但鄭松泰自己表現咁垃圾，佢敢唔敢好似梁天琦咁講，

話如果選民覺得蟲泰唔係當年嘅松泰，推佢落黎！！

佢都唔夠薑咁講，講到尾佢主張投白票，只係為咗私心咋。

松泰海洋公園投棄權，點睇